---
title: " bom dia, Fortaleza"
date: 2013-08-08 10:52:19
---

a gente tinha alguns posts para fazer, uns vídeos de arrumação de malas, últimos preparativos, relatos dessa correria pré-voo. mas antes a gente vai à praia.
